[技能發動]喺頭頂捉到隻螳螂

頭先沖完涼喺屋企R頭
忽然R到舊垃圾
諗住掃走佢點知佢喺頭頂跌落嚟嘅時候見到粒野飛開左
一搵原來係佢

我住中層
今日都只係去過市區
究竟佢邊度嚟

爬下又比風吹下咁上嚟
btw拎出去放生啦唔識養唔好亂養

風景爸打要負責任

養啦

咁細隻放生會唔會生存唔到

捉左

螳螂係肉食昆蟲 如果你要養要捉其他昆蟲俾佢食 果蠅、飛蛾之類
或者去金魚街買細果隻麥皮蟲俾佢食
同埋要俾水份佢 用水壼噴少少水係容器壁到
不過野生既最好放生佢啦 欣賞一陣好喇

捉左隻生蚊滋仔俾佢但佢好似唔係好郁

陣間出街就放生佢

食蟋蟀啦，麥皮蟲又肥又冇乜營養